［公投］光復元朗727-728定728

Repost

支持727＋728請正評＃2
支持728請正評＃3

727
好處：728可以繼續
壞處：少啲人

728
好處：一鼓作氣＋多啲人
壞處：第二日要返工

宜家要決定，唔想有人727出嚟送頭又搞到728啲人驚亂唔出嚟

支持727-728

支持728only

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

push

728

727

仲727 728 今日就要出 元朗站7點